煙花車個登記地址係元朗！！！

屌你老母牛屎佬又嚟玩恐襲

又係班牛屎佬

蝶翠峰喎

睇嚟係假車牌嚟

有冇人受傷

留名睇又拉唔到
係車主但唔代表車主有份放煙花
屌你老母好撚嬲

有

推

真真假假 要現場睇下先
屌爆佢老母

不過大棠係十八鄉地盤